又有大量1毛叫人唔好光復元朗

唔光復元朗，以後義士發完夢返嚟都要驚俾白衫打，仲敢出咩？
話元朗人哋地頭好危險，有冇諗過集體行動+full gear就乜都唔駛怕？班白衫見廿幾個連登仔追打佢哋都敗退返狗竇度啦

推